FC的重要性

今日發夢係機場 4點尾近5點不斷有人呼叫要走 會清場
更有好心人寫住大字報話俾大家知唔放催淚彈但會用布袋彈等等
我身旁友人係HX員工 就上前求證
好心人就話「FACT CHECKED HX叫員工唔洗返工 6點封機場 但用布袋彈同橡膠子彈係傳聞」

我想表達嘅係 ‘FACT CHECKED’真係好重要
當時我附近真係好多人因為咁而散得好快

真心 我係好appreciate有人去做哨兵
但只係想大家 真係FACT CHECKED先好放出黎 傳聞嘅野等一等 大家一齊努力求證左先放出黎

大家今日真係好齊心 贏左好靚仔嘅一仗
尋晚咁倉卒都一呼百應到一齊塞爆機場 好感動呀

塞機場係岩架 繼續啦兄弟！
每日一點鐘

SORRY P牌仔唔識出PO 1999

不分化 不割席 點樣都不割

只推十連

自推十連

sorry小妹借位跪求推！！！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推